帳號被封鎖，想了解返咩事，唔該admin

幫fd開post，p牌冇留過言冇開過post

問下你個fd做乜開咁多分身啦

做pr

[2021-04-11 更新]
經過調查後會員戇居痴線婆 (#198638) 後，發現其疑似有關聯帳戶共有六個，當中包括：
- 老闆幾時死 (#151075)
- 漏M (#187381)
- 中國是我家 (#152178)
- 桶你老母 (#271844)
- 海天堂堂主 (#335200)
- 男人心人字馬 (#335230)
當中部份帳戶曾於 戇居痴線婆 (#198638) 所開設之主題「今日爆買咗阿布泰嘅入一入嚟」( ) 進行自問自答式回覆，亦發現過往有於其他主題進行類似行為，現已將所有有關帳號永久禁言。由於部份主題目前仍在討論中，因此將會暫時保留內容供會員了解事件。

[2021-04-10 21:31:14]
管理團隊回覆：感謝會員的舉報，我們早前已收到有關舉報，並且正針對本次事件進行調查中。目前已初步發現具有關聯性之會員帳號，我們將會在進一步調查後公開細節。

叫你個PR fd仆街冚家剷

以為ban 你個acc,係度r 生意

ban埋你

幾時到你比人ban 埋？

樓主扮撚曬嘢話幫friend問其實咪又係分身
一陣間check到你ip又再bam

bam

仲未死咩？ 喺度r生意嘅走啦
你嗰啲垃圾股票料 都可以拎出嚟賺錢

bam 得好